想申請白卡，可以點做

想申請白卡，有咩方便辦法／程序？

利申：我成日都唔開心架，無得$2搭車令到我精神好差

同埋攞咗可唔可以唔同公司講？

我都想攞
攞完直頭做人生贏家